本集由Jennifer Strong和Will Douglas Heaven报道，由Anthony Green, Emma Cillekens和Karen Hao制作。 播客:游戏如何教会AI自己学习|安东尼·格林| 2021年9月29日|麻省理工科技评论 
 埃利奥特的办公室此前一直避免介入，但承认威尔的观点在他们的关注范围之内。 在宣布C措施通过的努力中还有另一个障碍丽莎·哈尔弗斯塔特，2021年4月29日，圣地亚哥之声 
 他的回忆录名为《意志》(Will)，是一部宏大而扣人心弦的自我神话，讲述了通过不计后果克服恐惧的故事。 到处都是小Liddys:一个政治“超级笨蛋”的遗产 
 我接了阿里和麦克，开车带着我们快乐的三重奏去了威尔·迪克森、安娜·德·费雷拉和威尔的爸爸在门廊举办的音乐会。 去新奥尔良三周是工作还是度假? 两者都有。 安德里亚·萨克斯2021年2月19日|华盛顿邮报 
 威尔说，“真的不是一种东西”导致了所有这些不同形状的昆虫进化。 解说:昆虫、蛛形纲动物和其他节肢动物|柯蒂斯·塞加拉| 2021年1月19日|学生科学新闻 
 更多的我无法解释/但你，会从我没有说的/推断出我没有说的。 索尔·胡安娜:墨西哥最色情的诗人和最危险的修女凯蒂·贝克| 2014年11月8日|每日野兽 
 在斯威夫特成熟的天真和坚强的意志背后，是一种强烈的艺术决定。 泰勒·斯威夫特甩了Spotify，引发了Spotify和苹果之间的地盘之争 
 克里8月20日在推特上说，“伊斯兰国必须被摧毁/将被粉碎。” Steven Sotloff被谋杀后，国会要求就奥巴马的ISIS战争进行投票 
 哦，她配得上这个提名吗，甚至配得上这个奖，因为她在威尔之后的悲伤作品中表现出色。 最好的电视剧是什么? 《真探》，《权力的游戏》，艾美奖预测凯文·法伦2014年8月22日|每日野兽 
 当我老了，头发都掉光了/很多年以后/你还会给我寄情人节贺卡/生日祝福，一瓶酒吗? 布鲁斯·斯普林斯汀的邦德时刻:老板的身体美丽在64 |蒂姆·蒂曼| 2014年7月25日 
 在相互表示了一些善意和兴趣之后，主人和仆人就分开了。 《匹克威克俱乐部的遗书》诉查尔斯·狄更斯(2 / 2) 
 圆滑发现这比发财难多了; 但他却孜孜不倦地追逐他的精灵意志。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 为了使声音在特殊服务中发挥意志力或推动力的作用，有必要首先检验它的自由。 表达声音文化|杰西·埃尔德里奇·索斯威克 
 法警们倾向于把他们的耻辱归咎于贝尔蒂埃的恶意，而不是拿破仑的脾气。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison 
 吉尔伯特是那种被宠爱的人，他能使别人的好感如暴风般袭来。 他们面前的世界|苏珊娜·穆迪